我女朋友送咗個Mary比我

是咁的
小弟今日生日
女朋友神神秘秘咁樣 話準備咗份大禮比我
上到佢屋企 佢陰陰地咁笑住話件大禮係房到 叫我入房
咁我梗係滿心喜歡 諗住佢會送啲正嘢比我
我見到份大禮成個人形咁已經心知不妙
一拆開份禮物 原來係Mary
我當堂嚇咗跳 而後得啖笑
女朋友係我生日送個吹氣公仔比我 究竟佢係咩意思?

0/100

冇圖你話送咗個林奠飛機杯比你都得架啦